溝下屬有咩招數？

話說今日有個後生女黎見工 好靚女
然後老細話新年假後佢返工跟我
有咩招數可以將佢由下屬變女友 ？

垃圾

做咩啫 未試過有靚女下屬唔得咩

唔得

雖然我同老細好friend
但扎唔扎佢唔到我話事

鐘意你自然會一齊

點樣用呢個優勢增加好感

整容先

如果我有權話事我扎咗自己先啦

假設樣唔係衰呢？

又自稱中上樣

溝佢姐
叫你真係扎佢咩

我想識返個同行嘅女友

其實唔難

難在我係廚師呢

餐廳都有靚女

鬼妺黎

係 仲要係blondey

借啲意問佢識唔識煮呢樣嗰樣
問到佢有樣唔識咪話教佢

仲要戴粗框眼鏡 中晒我嗰type

有圖就教你

佢跟我 我要教佢所有嘢

呢樣真

我都想有
幻想下 金髮 粗框眼鏡 開朗型 後生 白淨

wanna fuck?

老細應該知我起痰
講完話佢會跟我之前冇再提過佢
但平時成日同我講女

This is Gay

老細有女友

佢應該係唔想有人喺廚房拍拖啫

就係你女神

三萬蚊 過夜呀

屌咁簡單啦
你特登夜啲先教佢野
咁跟住送佢返屋企
送一個月之後突然間兩日連續有啲野做唔送
等佢習慣你跟住落空一下

呢招ok喎

即刻試

希望佢開工之前我買得切車

拎部餐車

午餐肉屌閪大法

傻仔
梗係唔開車住
行返一頭半個禮拜先同佢講你有車但係之前新買quality check緊未到貨
驚喜係心動嘅來源呀ching

識玩

太遠行唔到
行路要起碼個幾兩個鐘